她確保她的丈夫在這個活動中建立了關係網。 並非所有總統的舞蹈技巧都是一樣的，邦妮·伯科維茨，喬安妮·李 
 直到第三集，粉絲們才會知道到底發生了什麼。 萬達視覺帶來了創意可以在不斷擴張的特許經營時代存活下來的希望 
 當我開始想象網絡遊戲合法化後會發生什麼時，我被嚇得半死。 謝爾登·阿德爾森，影響了從華盛頓到耶路撒冷的諸多政策的賭場大亨，於2021年1月12日去世，享年87歲 
 我們要做的是把注意力集中在真正重要的事情上，那就是我們接下來要和匹茲堡進行一場艱苦的比賽。 一名退休的陸軍遊騎兵是如何幫助羅恩·里維拉將有趣的和重要的分開的|山姆·福捷| 2021年1月7日|華盛頓郵報 
 對於任何我們不認識的人，這將會是，呃，呃，滾出去。 播客:當你的臉就是你的票時|Tate Ryan-Mosley | 2020年12月21日|MIT科技評論 
 它們只是反映了最初用來創造赫克牛的品種範圍。 “納粹奶牛”試圖殺死英國農民|湯姆·賽克斯| 2015年1月6日|每日野獸 
 華盛頓因此好了很多，而且在未來幾年也會如此。 我認識的瓦萊麗·賈勒特:她如何拯救了奧巴馬的競選，為什麼她是不可或缺的|約書亞·杜波依斯| 2014年11月18日|每日野獸 
 一盤名為“蒙太奇的赫克”的混音磁帶出現在現場涅槃! 庫爾特·柯本1988年穆迪混音帶:一個進入搖滾傳奇奇怪思維的蟲洞|馬洛·斯特恩| 2014年11月3日|每日野獸 
 經過一名警察所說的“大吵大鬧”之後，他們終於設法把她的指紋錄下來了。 試圖超越迪林傑的神秘女子|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸 
 研究表明，少量偉哥甚至可以幫助切花站得更直長達一週。 為什麼永遠不會有女性偉哥|羅伯特·韋斯LCSW, CSAT-S | 2014年7月26日|每日野獸 
 到了睡覺的時候，一個農民正穿上工裝褲，出去幹他那沾滿露珠的苦活! 旋風之子|勒羅伊·斯科特 
 這些線軸上的線的末端穿過“赫克”的兩片葉子的眼，所有的末端都系在一起。 黃麻工業:從種子到成品布。 伍德豪斯和p·基爾古爾 
 他是彼得·海克的岳父，彼得·海克是聯合鎮的前郵政局長。 老派克|托馬斯B.西賴特 
 生活在“見鬼和馬槽”是指每天吃得很奢侈，甚至超過了我們的收入。 蘇格蘭諺語|亞歷山大·希斯洛普 
 你一點也不想為我擔心——如果你不把你的手湊近你的脖子，他們就會付出慘重的代價! 霍帕隆·卡西迪的《竊賊彙總》|克拉倫斯·愛德華·馬爾福德